日本人玩音樂game 係咪已經無對手？

單身幾多年先練到咁嘅手力
咁玩法好攰

第一條片隻驚已經無得玩

日本

韓國

上網搵下jhlee0133先再講野

有玩osu就知除咗taiko之外其他音game都係韓仔屈機

osu唔算韓仔屈機啦 歐美都有勁人

咁要睇DDR仲算唔算音樂game
美國佬贏左世界大賽

我以前玩果陣 無記錯的話
Top 10比例韓仔有5個

好多鬼佬係勁
但講到傳說級真係得Cookiezi

舊年係
今年係韓仔
而且美國佬淨係識玩sp

啲game出咗咁耐 唔出奇

osu mania
beatmania
o2jam 呢類音game韓國佬勁D

本身就韓國出緊係韓國人玩得多

墮law 池仲有玩佢係咪痴線

香港神枱果d 我估一早冇操，但講極致，都係日本人